{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053905",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=76078&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "바당올레662펜션"
    },
    "text": "当ペンションは、すべての客室で美しいオーシャンビューをお楽しみいただけます。 また、チャット·チャンの近くに位置しているため、ビーチへのアクセスが便利です。 周辺には、ウィン·ウィンが車で7分の距離にあり、ウィン·ウィンは車で9分の距離にあり、ウィン·ウィンは車で20分の距離に位置しています。 入室は6:00から可能で、退室は22:00までです。 無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 また駐車も可能で、送迎サービスは提供しておりません。 バーベキュー設備をご利用頂けず、最大人数を超えた場合は入室できません。また、お客様はお受けできません。 保護者がいない未成年者は利用できませんし、ペットは出入りできません。 提示された画像は実際とは異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 客室内では火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの客室からはどのような景色を楽しむことができますか？",
            "answer": "すべての客室から美しいオーシャンビューをお楽しみいただけます。"
        },
        {
            "question": "チャット·チャンの近くに位置しているため、ビーチへのアクセスは便利ですか？",
            "answer": "はい、チャット·チャンの近くに位置しているため、ビーチへのアクセスは便利です。"
        },
        {
            "question": "ウィン·ウィンまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ウィン·ウィンまでは車で7分の距離です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは6:00から可能で、チェックアウトは22:00までです。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー設備を利用することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、バーベキュー設備はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの利用は可能ですか？",
            "answer": "保護者がいない未成年者やペットの利用はできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により情報が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンに客室料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 340,
        "QA": 448
    }
}